新手唔係p牌 想出架車

4萬budget 有咩好推介

上28car自己睇啱邊架就去

Corolla 141 1500cc

踏單問想出CL9會唔會多嘢整/有通病

4部ae110

AE110

自己用ae110 nze121 es8
家庭車odyssey elgrand alphard previa/estima

連登標準答案ae110

4萬 你上得呢到都係果啲答案架啦

08 320i

jazz

Stream

HRV

141 fit ge8前期
大b 1.8

2010 golf gt 1.4

新手喎 買golf 我怕佢揸一個月 已經要抬波箱
新手買 豐田 無死 揸唔爛既機件

放緊架nze121 ching有興趣可以留tg

出部新車月供算啦

Golf抵，但要慢慢睇

前年pick up番揸車
揸左VW甲蟲半年
都係DSG波箱
好彩冇特別事情發生

叫佢錫住揸，唔好地板油，重brake，塞車用番1，2 波咁行，應該無問題架喎

Stepwgn

335i

14 polo 1.4

BMW 118i